港共最近搞乜勁？ 又向深圳攞口罩 又派錢

立法會呀嗎
中聯辦又出黎講

我要派多三千,分埋黑警個份

就嚟選舉
等民建聯有機會領功，氹鳩啲廢老藍絲